琴日無射TG就證明夏天真係班狗既弱點黎

琴日竟然一粒tg都無射 點解?
因為天氣咁撚熱 班狗都唔想帶豬嘴
唔帶豬嘴驚TK既情況下所以無射tg 淨係射下胡椒球彈&水炮車

3,40度著撚住成套綠色曱甴裝+幾十磅負重 仲要唔可以隨時飲水
你都咪話唔辛苦

利舞臺外面咪射左

琴日好似開咗

白痴仔

原本你上年訓撚左

屌你老母 上年6-11月係你老母個墳隔離訓著左?

不過相比之前 好似射少左好多

咪射咗囉

睇下新聞先啦

兒登仔唔出都算，連連新聞都唔睇係度吹水

PK上台之後改咗策略丫嘛
短距離胡椒鳩噴
長距離拎胡椒球槍同水炮掃射
TG唔係必要都唔射
畫面差好遠

係呀 個墳咁岩係正你老母隔離

根本依家唔會點射，由驅散變大圍捕

有開

個邊咁涼，你試下pp門口啲曬位

無留意原來最後射左粒

cls噚日灣仔射到癲哂
喺中午時代門口已經係咁射住衝

有後數快，點會無水飲呀傻鳩
行過拎幾盒0.03費事留證據都仲得呀

咁係因為上年前期水炮車未到

射到去炮台山都話冇

瞓咗成年

你琴日訓左覺成日？

原來今年係第一年有夏天？

包圍？普通人見到畜龍都走啦
點會包圍到你